CSL續約SALES入

CSL sales續約留低PLAN同聯絡(家庭plan多sim不了)
3台不了,歡迎屎眼通